L佛今集試食間餐廳都幾撚癲下！

屌那星昆人食牛鞭牛波子

係咪報得海關
好明顯有心詐騙

睇埋留言
有人話香港一定無溫體水牛

痴撚線，牛撚同牛春袋有人唔食點算

佢eq真係好好
俾我見到第一碗咁已經會即刻開老細波

真心笑死

個老闆蠱惑得黎有幾誠實喎 alfred 一問佢又認架喎

竟然無人屌出街拍片食野

睇到最尾見到張單係殘體字
係咪大陸牛?

大把人喺街 支持你c 了

佢認得alfred

成晚逼我食埋啲唔知乜撚野

應該係啦

遺反商品說明條例

黑店

牛波子

我諗個老細都唔識 係佢認得L佛L佛又出聲佢先話係

笑到傻左 又牛鞭又牛波子 屌你以為狀陽餐

開得鋪點會唔識呀擺明昆啦

第一碗上黎已經走得 屌你牛波子

中國人不意外啦

笑到仆街
有無人幫佢報海關

啲poster一睇就知咩料啦
成陣中國設計既味道 只不過係殘體變正體

溫體牛台灣野黎

幫隻牛含撚同奶春袋真係好變態，點放得落口嫁